一句到尾 外國居留權+肺炎定 喺香港健健康嘅

如果而家歐洲啲重災重比居留權你去唔去？

去

肺炎總有一日會停
香港我就未睇到幾時先獨到立

去

我又唔係長期病患,年紀大. 驚閪咩.

寧做自由肺炎人

唔好咁天真 依個時勢去到外國你要面對另一種暴力：racism 冇人再去care你係china定係hong kong定係taiwan etc. 一見係asians就祝君好運

Why not both?

How both？
將個人分開？

同意